瘋傳緊既喇沙仔片

J 出我天地,你今日J左未18+++
打個丁 定個驚

推

G持永續

死咗

Gp已廢

無廢呀
iphone要用網頁板上入左先得 好似係
an機就無問題

網頁版點入

已經backup左

冇喎

片呢

有呀用an機入
或者電腦用網頁入左先

唔該繼續傳開去, 唔想第時啲男人不明不白咁埋單

求

Tg group廢左

入唔到

ios入唔到 個谷無廢

求片

ok喎正喎

俾tg嚟我sd俾你

已J thx

有冇人可以教我點樣用電腦睇？

條link冇左

你意思係唔想第時啲毒撚青頭不明不白咁買單？
唔好拖埋堆正常少少有玩開蒲過既男人落水唔該

唔得既

所以有未？

咁快del晒

Web點入呀？

朋友

無左喎

web點入

你食屎啦你
麻煩你縮翻入去你老母個西度

好羡慕條仔……又大又長又唱得……
真心睇左冇恥笑/shame
希望佢地兩個捱得過啦 其實系外國好少事
係香港咁封閉啫
ps唔會主動share

呢個時勢報狗驚唔驚佢反咬

咪撚借刀搞人哋tg群啦，屌

Agree 屌都廢事

岩啊我覺得佢地幾SWEET

你老豆都埋你老母單好慘🤪

正常少少嘅都唔會想同佢結緍

依家16+
但你管有佢16-嘅色情

成班唔識backup

驚我冇片比狗拉 拉我詐騙

想幫喇沙仔含

唔知佢想唔想屌哥哥

求link
Tg gp 入唔到

依家用電腦仲開到？

可以

電話可以點睇到

我web入唔到喎 點搵嫁？

Web入到但係冇嘢睇

SLUTSLUTSLUT

Android版入面media就可以搵到

推呀

唔好再推 入面冇野睇
真係唔好再推

以家係咪冇左？

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

今日8月 19喇

支持警方嚴正執法？

SLUT

香港學生妹流出整合🤤

裏面有得睇

死魚妹妹都有，仲要多圖

前所未有咁齊喎

射左2次 Thx!

女權撚輸了，呢啲片永遠都會喺網絡度流傳

child porn

好人一世平安

Del 晒了

上面整合有

我記得仲有其他圖

有冇人有back up可以睇返

我未來人

我係報警撚

得咗啦ching

勁快冇晒

條女都幾大膽 中學就比人中出

又真係slut嚟喎好撚正

唔好亂入telegram group/ link

我頭先po個條link堅架

有試過, 但得返啲縮圖, 想要原圖.

條片以前拍 而家流出咗？

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

條仔衰on9自己send俾人

痴能線 send俾人

阿德，我最好朋友

留tg

成件事個fo 掉轉左

果然係同志論壇
竟然唔係起條女底
無理由唔好奇條女係邊個
去深究條仔乜來歷乜背景

有咩問題lol

無咩問題, 不過一定有好多人介意

想問死魚妹妹有無大圖download

好多毒撚會話自己介意***

同時好多非毒撚都會話介意***

但自己冇得揀

我上面條tg link有齊合集
但好奇想問死魚妹妹係乜水 有冇懶人包

兩睇 okay啦
希望片主安好

女仔真係要識得好好保護自己，佢地兩個年紀仲細，如果分左手對個女仔好大打擊

真 有幾出奇 成班毒撚大驚小怪

IOS要單撈Revgram

無咩問題既，擺酒個陣有著婚紗等於無著姐
播回憶片段？好老尷喎

樓主pin this

得

一定要識保護自己, 出咗事自己都有一定責任

話冇問題嗰啲希望你哋第日生個女出嚟十六歲都未夠就比人中出口爆

因為本身條仔喺LSC互含出咗名

bi
而家呢個年代乜連登仔仲咁保守

香港最正都係港女吹同小雲寶寶

條仔碌鳩又長又大

lm

如果我有個女又真係有咁嘅一日，到時候我自然會親自打跛個衰女嘅腳，再打撚柒個仆街仔架啦。我幾無家教，都唔使你哋呢班開口埋口都話唔想幫手埋單嘅死毒撚嚟教呀，你哋以為自己邊個呀？

S14785236 多謝師兄

個女仔真係未夠16?!

咁仲有好多人覺得冇問題麻, 佢哋認為覺得有問題嘅係少數添

tg:lihkgtu ching thx

其實真係好少事...

幾多人有機會中出學生妹?

一個唔覺意有咗咪有事囉

[url]有齊晒?[/url]

家計會：女性平均首次性交年齡為15

15歲就中出，口交
想像唔到12 13歲係咪

唔係處點解俾人吊高嚟賣

其實佢(男)算唔算大？目測好似有多過15 cm

想要 冇睇過

真係有

毒撚話就話淨係屌處女 有N手西咪又係9衝

衰11？

收全套片 $200 留tg

Private zor?

比人踢左。。

推啊

ching201802 thank you

睇下有冇痴線佬整落區塊鏈度

食甘多條女

你有咁既諗法相信你未拍過拖

我相信9成屌條女既人都係毒撚一句講曬就係唔扺得。。。我完全唔覺有問題，拍過幾次拖既實會明lol 現實既係，如果個人係鐘意既就算咁都唔會好大影響

有無ching有back up

屌到啪啪聲
呢條女細細個就得淫賤
乜野花式都玩過
佢第時個老公就慘囉

爬個文都懶

得幾條唔夠j諗住有無人有原片
預左睇完俾人拉

睇完要洗眼甘低質都唔知有咩甘好睇睇av好過啦

無聊
咁多流出片係得大波港女自摸果套有睇既價值

你唔會明流出個種親切感加上自己條女完全唔淫

點擊此處與（SL人UT）展開激情對話

分分鐘喂唔飽

Hkers_0222 唔該曬

tg: smallpotato69 thx ching

希望有人backup.

假設當論點希望你第時生個女出嚟16歲未夠就比寫住slut嚟中出口爆仲要自己揸埋機

咁講又好似有啲問題

搵咗呢三個 Group, 又搵到幾張.

呢兩張有冇人有?

Ponyo22 thanks

順手問下 點可以係telegram睇到人地join左咩group

點人哋個 Icon 就見到你同佢都有入嘅 Group.

今晚mon post狗重兵駐守, 自求多福

性交同中出 兩回事呀ching

ching可摸耳加我入呢個谷
tg: semico

rddyyf

我冇用tg

係咪已經全部？啲口爆中出有冇獨立片次次睇一路唱一路屌變左睇笑片

收皮喇班狗咪又down埋一份

PoPoGreenObject
Thx ching

好人一生平安

Down完都開唔到嘅

Delete telegram 用revgram開喎

有冇group link ???

自膠原來有

個樣成個來自星星的你咁

Tg Search 打呢3個谷名就得.

TG 可以就咁search group 名入group?

巴打 有冇link?想join group

Android 入到喎

巴打

ellen0522 多謝師兄

支封

iOS 要去web 版 轉左個成人setting, 之後就可以係返app到用

勁快比人report

依家男女主角點

我想知港女吹點

諗起黑鮑結婚

台下一齊重溫新婚成長片段

男仔冇比人拉
姐係條女夠16
不過比正義撚屈佢地兒童色情唔比人講

Rex0205 感謝

條女係咪支拿人黎 講野好似国語黎

aoao1234567
Thx ching

@reddecision

@kiliankkk THANKS

岩，唔想睇住d細路幫呢d臭雞埋單

有咩分別？

其實唔係處咁結婚都唔係大問題 但一定有一部份人好介意 但重點係佢啲片已經通晒天 依家廣傳緊 仲衰過普通唔係處嘅好多

因為我唔知道 <iOS 要去web 版 轉左個成人setting, 之後就可以係返app到用> 有呢個方法
都係人地介紹我用去

中出

Hilary Chan俾人中出到咁

放過佢啦

send 俾我

有人話條女係16歲以下，堅唔堅？

告到咩？女方自願被拍，如果告到咁當年阿嬌同張柏芝一早告咗陳冠希啦！

唔過16歲係告到喎

依度咪係囉

holidayjjjjjjjjjjj

@awfulet

可以, 試下.

有冇ching有save

@hiddenlego

@oowoowisok thx 師兄

多謝大佬 @S4MW0NG

happyredemption
感恩你

iamKakyouin

唔好再傳啦 犯法

llcchhj 唔該

FC085
Thx

@hejwwujdd

godgaren123

Dickgoh1987

萬一分感謝

@KYC0297

出面一定有sp喂佢

@renren99

@loveaero

Cls真係不撚知所謂。
仲要係道存。
屌閪有冇咁撚好睇呀上thisav大把A片啦

yoyocome

hinhinjal
Thx

有冇新tg 谷

釣到38個罪犯

屌 咪就係！
係人都會錯
何況佢得16歲
條片出到黎要面對幾多輿論壓力
點解要食花生咁睇
假如佢承受唔到而受傷自殺
你地班花生友其實都要負責！

the:cccccee019
thank you

fuzzy_wong33
thx ching

你唔驚俾人查cp

收全套片 $200

@hk9567

好想睇
點解del左

C hing可唔可以sd埋 @Fuckoff000

Tg:so97li
thx

IvanH12 Thx Ching

@dcgggh

Ching好人一生平安😂

@Onj999

Ching thanks

@meismeha

Thxxxx

呀嬌死左未
柏芝死左未

唔該

thxxx

告到，不過唔係女事主做原告，因佢係自願及有分製作呢啲色情影片。

睇完不要存檔。

hk152lllzz 我中未睇過想睇

Thanks

t_h_k_7

其實個喇沙仔大脾戴住啲咩野

所以有冇人有片

睇左無dl

前日 miss左一直搵唔到 有冇人有save

咪撚再問我 佢冇腥比我 屌你老母 留id打飛機都懶 切啦

thx bro

@Zacbbu
Thanks

cccccIrisssss

我有 要的TG ME

heatanddust

@fl718

@tommilove thx

@crisis6984

James27 thx!

thx!

kz38rb

Kz36rb

Gu8453 thx!

@TGoLaD

thx

@thanksching

Thx

thanks ching

Thank you

elephant

pls

@Caleb Yeung
thx ching

@yc9912 thx ching

Thxxx

求 片 thxxx

感激呀！！

朋友一世平安

求link plz

Thx ching

@litt1829

唔該曬師兄

求片🙏唔該曬💪

你哋班仆街仲推緊

求片唔該

@ww81ww thx ching

Plz

Plx

@mbapeeee thanks ching

打錯 @mbapeepee先啱

Thanks!

THX!

@nhsbya

Tks bro !

Sor 依個先岩

llwk214
thx

謝謝

一邊負皮一邊就咁多人求片

負皮樓主唔夠誠意

@blcsc thxxx

thx ching

@shareplspls
Thx a lot!!

tg: siu_him
thx bro

Tg: hmhey
thanks ^ _ ^

@fuck_721831 thx Ching

可唔可以send 比我,

而家都仲求緊既人係咪住喺火星

Thanks Ching

麻煩Ching

@ifkedup
Thx

tg: kwanuay

你無呀？